[唔好信佢] 行會林正財答撤修訂：政府考慮任何可能性

行會林正財答撤修訂：政府考慮任何可能性

逃犯條例原訂於6月12日（星期三）在立法會恢復二讀，卻在金鐘夏慤道、龍和道一帶觸發嚴重警民衝突，警方舉黑旗及施放胡椒噴霧、橡膠子彈及多枚催淚彈等。

警方通宵清場後，由於有消息指6月13日（星期四），立法會將重啟《逃犯條例》修訂二讀程序，近百示威者續於政總附近的中信大廈與警對峙，立法會其後宣布當日不會復會。

警務處處長盧偉聰同日下午會晤傳媒，表示6月12日警方使用超過150枚催淚彈、數發橡膠彈、20發布袋彈等。對於有記者採訪時被警員用粗言侮辱「記你老X」，盧偉聰強調若有警員這樣說，是不對的。

事隔兩日，6月14日（星期五）凌晨至早上，現場回復平靜，只剩少量示威人士在中信大廈天橋，但警方仍然戒備森嚴；而立法會今日亦不會舉行會議，政府總部仍然關閉。

此外，民陣已向警方申請星期日（16日）下午2時半舉辦大遊行，由維園到政府總部；同時亦已向警方申請下周一（17日）在立法會外集會。

千祈唔好信佢
依家一縮就輸，一鼓作氣星期日出黎
唔好比喘息機會佢

撤左先講
就咁up你依家話外星人打地球都得

佢地拖字決咁 睇黎出雷射同化學武器係真

推